生日會唔會返工

如果公司無生日假既話

: 返啦 唔返有咩做
: 生日都返？比埋條命你好無？

攞就攞定假先
但如果最後唔比放會照返

生日通常都去咗旅行
希望下年可以如常去旅行啦

毒撚從來唔在乎有沒生日假

照返？

咁你今年去左邊

聽日照舊準時返工

唔返
試過有年無去旅行就照返工
點知全日啲廠同運輸都搵交嗌咁

真
廢事chur自己

今年生日都照返part time

有人同你慶祝就冇所謂。
但如果冇人知你生日
就好戇鳩

生日死都唔返工

最多都係同你講一聲生日快樂，其實冇乜大分別

喂，生日快樂，幫我打埋呢份嘢佢先

咁如果未過試用想拎假嚟過生日得唔得
你地會直接講因為生日定點

擺假去邊做咩關你咩事

生日陪阿媽食飯

但係未過試用喎

要放假有好多方法

Sl?

一定唔返啦 好陰功同埋好似r人同你講生日快樂咁

返半日，上晝返hea陣同同事食生日lunch之後放工